我支持bno平權，但。。。

但我希望係97前既比番居英權(即使無申請過bno)，97後既以難民身份比居英權，以上既必需證明無違反人權自由

當然未到最後關頭都唔走，但被迫走既時候救得一個得一個。

利申有bno

唔可以留底97後既手足
要走一齊走

bno既話題，希望唔好再講下去，因為好多更緊要既野必需做。

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

個個諗撚住走 咁反乜鳩國安法?

而家只係吹可能比居英權。。。我唔抱信心。

搞好而家既戰線先。習大攬炒我地，佢博緊世界為錢唔會真搞中國，所以要加強國際線條路，吸多d外國支持者，我地又要減少被拉風險。

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

一定要推到英國,幫埋97後手足一齊走

同埋要迫英國唔比藍絲呢類違反人櫂自由既去外國~

如果開放難民應該無理由又要英國收晒
反正都同bno冇關咯
希望有多啲國家加入

難民式處理應該唔關BNO事, 香港人就可申請~不過可能有BNO既處理次序應該排得高D~